請admin幫手del po

入黎幫手舉報呢個暴徒開嘅Telegram！

感謝